呢套動漫根本講緊共產黨

遲下個人面識別個系統會唔會變到咁樣，痴撚線

唔好學埋啲on9啦
動畫就係動畫
漫畫就係漫畫
動漫只係一個總稱

動你老母閪漫咩
動畫啊

動畫+漫畫先係動漫啊做咩鳩啊你

呢套唔係有漫畫加動畫？

你會唔會係netflix睇漫畫啊